★求教學】巴士見貓要call防暴隊，如果見到支那畜 應該點做？

D老貓好撚古惑架

Call 愛港力 搵淨心BB

腦魔轉世做左老貓
所以先叫做老貓再世

隻貓上世應該係巴膠黎

極真空手道始創人大山倍達話

喺密室人 vs 貓， 人只可用刀制服貓

鳩警

老貓被捉

漁農處